====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Schématiquement , on commençait par des études préalables , on faisait un diagnostic , des scénarios , on retenait un scénario intermédiaire et l ' on découpait cela en phases d ' un certain nombre d ' années .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

